獨派請進

理性討論

依家假設你地獨立成功，你地會定立咩法例/做d咩令到香港一定可以比依家更加好

前設係各方面唔可以差過依家/原地踏步

留負皮不如答問題

唔答點令人支持你地搞獨立

獨撚：緊係獨立緊要啦 理得香港民生死

香港人一向好現實，你有利益比佢佢一定支持，所以請提出香港獨立後香港人會有咩利益

可能佢地有方法喺香港獨立之後提高港人生活質素呢

冇人答係咪即係獨立完仲差過依家

獨立左再講

咁就遲啦 而且有論述先會吸引到人支持㗎

比機會佢地爭取支持者
有一套完整嘅論述都係爭取獨立嘅一部分

獨派一班烏合之眾
得罪講句 共產黨創黨果間船仔上面是但執件都秒殺你地

45m 答題者0， 連登唔係有好多獨派咩，一條咁普通嘅問題都冇人答

呢點我有保留 ，但係我希望佢地嘅目光放喺我條問題上面

唔洗論述，有利可圖就夠啦